羅馬對疤狗兩場入左6球

有兩球入自己龍都贏你